★七小時失兩條人命 機場貨運站工人夾斃男子猝死

赤鱲角發生離奇奪命工業意外。駿運路9號超級一號貨站，昨（7日）晚一名姓蔣（53歲）工人獨自在冷藏庫工作，期間將一個貨櫃箱用滾輪送出倉庫後，蔣不知何故被夾困於貨櫃箱與鋼門之間，當場受重創，不省人事，至晚上8時50分，其他工人發現後即時上報，再由1貨運站職員致電消防處求助。傷者送院搶救後，延至近10時證實不治。醫生檢查後發現死者有被重物壓過的傷痕，由於涉嫌因工引致，院方遂轉介警方跟進。警方調查後於凌晨將案件列作「工業意外」，與勞工處跟進意外原因，正調查事件是否涉及機件故障。

蔣的遺體及後舁送殮房，等候法醫剖驗屍體。至今晨9時許，蔣的胞兄獨自到葵涌殮房認屍，逗留約一個小時後黯然離開。

香港空運貨站企業傳訊部發言人表示，死者為一位服務多年的貨站服務員。由於事件已交由警方處理，現階段公司不便透露其它資料，並會全力配合各部門的調查工作。貨站對此不幸事故感到非常難過，並對死者家屬致以深切慰問。

勞工處發言人表示，意外發生後已即時派員到場調查，並已向有關僱主發停工通知書，暫停涉事工序，將繼續調查意外原因。

另外，今晨1時左右，一名物流公司姓張（57歲）東主往站內如廁，惟良久仍未返回，工友遂前往察看，約於凌晨3時，發現事主坐於廁格馬桶上，惟已失去知覺，隨即報警。救護員接報到場為事主檢驗後證實死亡。警員經調查，得悉事主於事發前，曾向工友透露胸部不適，不排除他有隱疾病發身亡，相信事件無可疑，惟死因有待驗屍確定。死者遺體隨後由黑箱車移送殮房。香港空運貨站企業傳訊部發言人表示，事件已交由警方處理，公司會全力配合各部門的調查工作。

巨乳 will be next

返工=？

lm

死左都番黎搵老細報仇

間物流公司冇左老細未會執?

張圖改到復古高登初期咁既風格